（android 7)點先可以改返做「台灣規範」既正體字？

自問自答先：

下載 Android 手機字體 (iphone請甭下載)
請先到 設定 / 安全性 ，勾選 未知來源，才能安裝。

台灣楷體：
台灣宋體：
詳細操作說明：

ps.三星手機阻擋第三方軟體安裝字型，只允許下載他自己市場內的1個免費字體與多個付費字體(但無法呈現本土語言漢字)，若該系統有修正，三星使用者再回覆一下喔。
ps2.Sony與其他廠牌的可以換字體嗎？也請回覆一下喔。

蘋方-港